工聯會整口罩 民建聯班保皇狗幫手派 呢次投票仲唔贏鳩緊

林鄭真係考第一 一次過用晒3大戰術瞞天過海 無中生有 暗渡陳倉